有冇人細個睇波會覺得阿積士代表正義，PSV代表邪惡

波圖代表正義，賓菲加代表邪惡
國米代表正義，AC代表邪惡
阿仙奴代表正義，曼聯代表邪惡

得最後一個唔認同

樓豬唔sick ball 禾地暴聯一向最正義

有名你叫佛地魔，邪惡到仆街

荷蘭葡萄牙有，另外2pair唔覺

波圖同阿積士真係有

仲有些路迪代表正義，格流代表邪惡

多蒙特正義拜仁邪惡

曼聯正義男主角
阿仙奴第一奸角，車仔第二奸角
利物浦初頭奸，後尾知錯嘅男配角

+2gc呢

細個 皇馬正義 巴塞邪惡
大個就掉番轉

冇

皇馬個個高大靚仔，細個緊係咁諗，大個左就知道成隊商業野，之後大概09年，開始睇哥迪奧拿同美斯，就調返轉。

百佳正義 惠康邪惡
萬寧正義 屈臣氏邪惡
ok正義 7仔邪惡
可口可樂正義 百事可樂邪惡
大家樂正義 大快活邪惡
Nlike正義 Adidas邪惡

中國正義 日本邪惡

阿積士宿敵明明係飛燕諾

阿積士的確係代表正義😎

That's why皇馬咁多小學雞

以前細個好低能，因為睇動畫葉恭介入咗阿積士，所以撐阿積士

唔識分飛燕諾同Psv

psv 有蝙蝠俠同羅賓漢都邪惡

細個覺得皇馬白衫正義 巴塞藍紅邪惡 仲要電視賣幾多條A 好似五虎將咁
大個先發覺係倒返轉

熱刺白衫都以為好正義 我轟深藍好有邪氣 點知我轟先係+2gc 熱狗係MMA狗

古積特同法芬都唔識?

PSV先係正義。